警察朋友刪哂所有示威者打人post

我有個警察朋友, 之前 FB 成日 share 示威者打人, 掟嘢嘅 video.
意思係想俾大家睇吓示威者都有問題, 唔好成日怪哂警察, 之類 (以我認識佢係比較溫和).
連登今日發現大量臥底罪證, 我諗住入去佢 FB 發掘一吓,
點知佢已經 delete 哂所有近期 post!
咁我估佢係 (1) 知衰刪 post (2) 唔想俾人搵證據 (3) 警方有組織叫下屬刪post
唔知係邊樣呢?

2+3

成班撐警炒撚哂車啦

[緊急分析]法！不！責！眾！